吉澤亮算唔算係無死角靚仔？

痴撚線日本新世代男星有邊個靚仔過佢呀

個笑容好撚屈機呀

流星

佢係國寶級靚仔！ 最愛就係佢

等睇有傻鳩拎金城武出來

睇拉打個時已經覺得佢個樣一定會紅

係，太撚靚仔

好靚仔啊
特別銀魂2勁多大頭

福士都唔夠佢嚟

靚仔到好似漫畫走出嚟嘅人

福士本身都唔靚仔
吉澤亮真係有哂所有靚仔要求

講緊新世代
叻唔切

福士夠高嘛

達哥重靚仔過佢

海藤瞬

沖田総悟

明步都係

可惜得170

真劍佑正d

開頭睇致命之吻好憎佢
但睇完over drive

漫撕男 靚仔到爆

靚仔到痴線
果陣睇銀魂定妝照一眼望到佢 嘩
本身仲諗住總悟咁靚仔 真人好難比得上

唔識欣賞

真係好靚仔

拍拉打個髮型最好睇

上位中
好多戲有佢

睇fourze嘅時候就知佢肯定會紅

吉澤亮bb
靚仔到令人懷疑佢係咪真實存在

天然雙眼皮？

生到個咁靚嘅仔 老豆老母個樣應該都唔差

髮型唔得

山田涼介屌打

山崎賢人bb

菅田將暉 吉澤亮 新田真劍佑 呢三個係我最愛嘅新生代男優
依個post見到曬

以前覺得山p最靚仔 而家發現天外有天

賢人b都好正

細個覺得山p簡直係男神，到最近開左佢套朝5晚9兩集就頂唔順熄左 完全幻滅

我最愛嘅新生代男優係菅田將暉 吉澤亮同山崎賢人

得罪講句 由始至終都唔覺山p靚

已經步入唔岩留長陰既年紀

好多㗎仔啲髮型真係十年如一日 去日本個陣d仔係咁拉住叫去飲野 個個d髮型仲mk過10年前香港d街童

利伸：唔知係咪係街yo客飲野個班仔先係咁定點

亮囝：岩牙

係
而家係接近山崎賢人、吉澤亮同菅田將暉留髮尾嗰種

那個女孩的俘虜香港係咪唔會上畫？

最憎香港啲死人青怪

長長地先正
有氣質

我都好憎 成班軍校出嚟咁

山崎賢人正啲

佢個冷氣CM勁好丁

由ViVi舉辦的《NOW國寶級帥哥 2018下半年》排行榜 TOP 10出爐

恭喜吉澤亮拿下No.1👑

榜單如下：

1️⃣吉澤亮
2️⃣平野紫耀
3️⃣永瀬廉
4️⃣新田真剣佑
5️⃣佐藤勝利
6️⃣中島健人
7️⃣山下智久
8️⃣片寄涼太
9️⃣林遣都
🔟田中圭

歷年No.1如下：

2015年下半期：山崎賢人
2016年上半期：山崎賢人
2016年下半期：中川大志
2017年上半期：菅田将暉
2017年下半期：竹内涼真
2018年上半期：新田真剣佑

中島美嘉正啲

有冇人睇過佢扮和尚套劇
好撚好笑

金城安都屌打佢喇洗鬼金城武

個鼻完美

好靚仔啊
快點強姦我

真劍佑同佢都

明明山下智久正啲

算唔算係唯一缺點
但靚仔到咁170都制啦

其實我都好鍾意你
一開始睇死亡筆記覺得你笑容好好吸引
食屍鬼更加係演技大爆發

有冇睇銀魂2？型到爆

沖田

你當我真劍佑死架

覺得麻麻地 佢做總悟好似有啲老

Soda啲氣質真係 佢唔係五官靚仔但真係好有氣質 溺水小刀個造型正到呢～

本身對佢冇感覺 仲覺得佢做戲太誇
但銀魂2窪田正孝型撚到

邊個揾我

靚仔
不過個feel好似炎亞綸 唔知係咪gay

未睇
一套戲有曬佢兩個加菅田簡直好似出奇蛋咁一次滿足三個願望

炎亞綸依家個樣唔係整出嚟架咩

有冇人覺得佢個feel好特別 好似張國榮

有冇人覺得中川大志都好正

揾我老公?

堺雅人

同福士蒼汰係咪孿生兄弟

不如開翻個日本男藝人集中討論post

有依三個新生代靚仔加埋我男神小栗旬
太幸福喇

重有三浦春馬

個樣似弱智多啲

野村周平

山崎賢人
[img]

係連登討論啲仔靚唔靚,啲人永遠都只會話好柒,然後搬金城武/吳彥祖同一堆鬼佬明星出嚟話屌打哂

Btw吉澤亮雖然唔高但真係好靚仔,啲五官都生得好靚,俾佢屌嘅話短幾年命都濟

將暉無得輸啊啊啊啊 睇dele果陣係咁J佢

乸型

用財力支持bb

本來諗住入黎放低負皮
點估到真係咁撚屈機
第一張相

成個哥哥咁

佢紅咗我都唔知開心定唔開心好
好似一件本身只係得自己知嘅寶物
而家好多人都知啦 我唔捨得同人分享呀

呢三個正呀！

生存结婚入面有一集波瑠叫佢個名
佢側頭嗯?個一下

吉澤亮好撚靚仔 一路睇銀魂一路同朋友內心尖叫心心眼

唔好咁啦
佢唔紅邊有咁多資源

跟住會有班韓毒搬班人造人出嚟又話屌打

心諗

片寄涼太

我型好撚多 sor

如果佢高少少就應該爆紅咗

佢真係靚仔
比起佢山崎賢人真係好普通
菅田將暉直情醜，死魚眼

由時裝雜誌『ViVi』1月號所發表的「ViVi國寶級帥哥排行榜 2018年下半期」的「NOW排行榜」第一名是吉澤亮👏🏻👏🏻而且這次是歷年最多、共2.3萬位讀者的投票中、上升到“平成史上最高峰的美男”的頂點。

吉澤亮
「謝謝！（拍手）最真實的感想是、“終於啊”（笑）。有3年左右都是NEXT部門的第2名、NOW部門即第3名第2名漸漸上升、終於都第1名。應該沒有像我一樣一直在這個榜的男生吧！？今年拍了很多像『survival wedding』及『橘子醬男孩』等帥哥的角色、但以前都沒有怎麼演過這種帥哥角色、很不可思議的感覺。到底帥哥是什麼？的感覺。因為我除了樣子外完全不帥啊（笑）。內在又不是帥哥、身材又沒有很好。又優柔寡斷聲量又小又經常飲酒......、實際的我就只有不行的部分啊」

真剣佑個body

係ViVi國寶級帥哥排行榜入面山崎賢人同菅田將暉因為連續兩次第一 佢地一早入咗殿堂級
係柒嘅點會入啊ching

見仁見智啦
好多日本人都覺得佢唔靚仔

そこで20～30代の女性200人を対象にアンケート調査をしてみました！（協力：アイリサーチ）

イケメンと言われているけど、ぶっちゃけちっともそう思わない俳優って!?

■実際はイケメンじゃないと思うイケメンランキング
（全30人の中から当てはまると思う人をすべて選択）

1位 綾野剛 39.5%
2位 菅田将暉 26.0%
3位 窪田正孝 25.5%
3位 高橋一生 25.5%

痴線

窪田正孝都叫靚仔咩

唔笑嗰陣係

有冇巴打絲打開

基因好 千葉真一咁型

我明

呢三個我都覺得好正

Johnson

客觀講個樣唔算靚仔但都唔係柒
佢個種係型 加上才華搭救

完全同感
唔紅個時又覺得點解佢咁正但冇人識欣賞
紅左就覺得多左好多人同我爭仔咁

影帝

正到

開咗

岡田將生都好無死角靚仔

同意 睇佢做戲d演技
由初初無好感到而加係我喜愛演員之一

佢笑個陣好qq

係啊！！！！真係超鍾意佢
性格又得意
成日上綜藝俾人恰
Sorry樓主騎劫左個post

溺水小刀型到仆街

唸起有次綜藝佢個位上面明明有吊燈
佢坐個陣都知
但一起身都係撞到 好萌

十四Q到
佢一笑個樣

同全盛期嘅日本男星比係差左d野

我因為套電影睇番漫畫
痴撚線公司！！選角選得太好
好出色 d神態一模一樣

永遠俾人調戲

吉澤我只識明步

真人版風間同學

身高 178 一定好好多 睇過齊木 橘醬似中一二生

吉澤明步細佬

靚仔呀但身為男人始終都係鍾意有啲佬味嘅多啲

睇到TOPIC時心諗到底有幾靚仔
點知睇到相真係不得了
好靚仔
好似漫畫走出黎咁

靚撚過晒埋韓狗整容鳩先
利伸：崇港

170應該報大咗

佢同波瑠果套 差唔多平頭 波瑠164

170都報大

其實bb算紅得遲
好彩有沖田呢個角色等多啲人識佢

當佐藤健流

日本仔真係好撚正

一個鹿晗已經屌打佢幾十條街

真劍佑型好多啦

又真係幾靚仔

好靚仔 之前睇佢呢兩個cm好正
好想做佢同事

彼女目線

唔同年齡層冇得咁比掛

仲要波瑠果套吉澤亮個鞋底係有明顯厚度

有兩個都係幪面超人

好想吊佢屎忽

戰損mode

靚仔到淨係見到個樣就高潮

力王

柏木王子

柏木王子真係好好丁

福士蒼汰

識貨

我走左去google
陣柒味

岡田將生（備忘錄）好撚屈機

男人都覺得佢正

我都覺得佢好靚仔
喺ig有J開佢
隻眼同個鼻
覺得佢種氣質同其他人好唔同，睇有d相覺得佢好似外國人
唯獨係唔夠高

松坂桃李都唔錯

三個都係喎

真劍佑有做過超人

仲以為波瑠好高

有呀，dark drive

佐藤健

除左第二張

中島裕翔呢

又矮，頭大細身細，成個女人咁

我覺得好似土屋太鳳
唔怪得有傳佢兩個拍拖

真心覺得佢勁爆靚

尾二嗰張令我諗起柏原祟

真係幾靚仔

無人覺得佢靚仔？

Fourze睇佢果陣我都J咗

我覺得viu個個姜濤同山田涼介幾似樣

一出道好似幾自然 唔覺有整
Btw

邊個攞咗佢個初吻

亮bb
Btw有冇人睇佢拍果套戀在香港？
真係好正 但劇情

嗰套飛住睇
真係純睇佢
仲有giver都係

Giver我覺得第七集開始好睇番d
雖然個結局都唔知佢想點

靚仔 但唔算好驚艷

咁耐都冇人講間宮祥太郎？明明有偶像派嘅樣貌，但堅持走演技派路線，好似男版嘅當年戶田惠梨香咁

仲有依家好紅嘅 片寄涼太

可惜陣偶像味太濃 有啲over
但確實好靚仔 塊面細過女人

吉澤亮演沖田真係唔係講笑
漫畫跳出黎咁 好撚型好靚仔
銀魂2仲要好多鏡頭
我係男都招架唔住

agger好撚完美

有冇ching去過佢地嘅活動（握手會果啲

間宮睇完佢帝一嘅造型，返唔到轉頭

生得好地地但係要拍痴線劇

記得佢上007果陣話想演有偶像味嘅男主角
結果接親都係痴線角

所以我話佢係男版戶田 都好嘅 磨煉演技可以再戰多廿幾年

間宮啲角色好多時都係癲佬

zero同一半藍都算正常啦
係帝一之國個造型over咗啲啫

冇人鍾意成田凌呢個類型？頹廢美

個頭同啲港仔有咩分別